互動故 《他的人生》溫馨向

一九九八年，初夏。

我是一顆精子，在我面前有三顆不同的卵子。

第一顆卵子，綻放金黃色的。

第二顆卵子，普通上網google圖片就搵到的。

第三顆卵子，又霉又臭生哂草的。

我應該進入哪一顆卵子呢？

A：第一顆

B：第二顆

C：第三顆

A

C

我決定進入第一顆卵子！

我衝入那道光，與卵子結合。

這卵子很溫暖，母體又經常輸送不少鮑參翅肚的營養給我，我有預感這是一位富有的母親！

精卵結合咗五個月，我喺母胎開始成形，我應該及早出世嗎？

A：出生

B：不出生

B

痴撚線故留名

「出面個女人，聽住，我宜家要出世。」我喺母體入面喊出一句。

宜個時候，我老母仲喺半島同貴婦朋友食緊High Tea，面對突如其來嘅聲音，佢哋都嚇咗嚇。

「咩聲啊？」

「點解有把細路仔嘅聲？」

「好...好似喺你個肚發出嫁喎.......」

阿媽大驚：「仔...仔！？你點解識講嘢........等...等陣！你唔可以咁快出世嫁，你得五個月渣！！」

我二話不說，一隻手插穿羊膜！

順勢插穿老母個肚！兩手將佢嘅肚皮向外翻開，羊水頓時四溢，飛濺到佢哋嘅半島high tea上面！！！

「嗚哇呀呀！！！」老母嘅朋友嚇到大呼小叫。

我企喺阿媽個肚上面，拎咗件半島蛋糕朱古力蛋糕放入口嘴嚼：「叫杯熱奶俾我，我肚餓了。」

今天，是我第一日出生。

我比正常的孩子，提早了五個月出世。

無幾耐，我老母班朋友報警，我俾人強制帶去和養和醫院住個啲乜嶋嬰兒倉，再訓多半年。

我真係屌佢老母，日日喺個透明箱入面望住天花板好似監獄咁。

我老母接受完急救，縫合返個肚之後仲即刻嚟探我，隔住塊玻璃窗同我打招呼。

我應該要好好回應一下佢，畢竟大家之後就係家人了。

A：微笑

B：揮手

C：舉中指

D：強行賴屎

既然無人揀，我自己揀

D！

我想睇C多D

我向老母微微一笑，佢即刻笑到見眼唔眼牙，話要影相放上IG、FB、微博、TG、wts，group。

講起我媽媽，佢叫做嘉欣。

聽講以前係一位大明星，喺電視台拎過港姐，被喻為「大美人」。而佢之後亦得償所願，成功釣到隻金龜，即係我老尾。

我老尾做好多生意，包括房地產、商業投資、飲食、建築運輸、金融等等，我可以話係一出世就唔洗休，正宗二世祖。

喺嬰兒倉訓撚咗半年後，我終於出獄。

我俾老母嘉欣抱上名貴房車帶返屋企，我住喺半山，有唔少工人同保鑣。

不過佢哋都幾仆街，會趁我老母見唔到個陣對我舉中指。

喺我三歲之後，我開始要返幼稚園。

我讀嘅係國際昂貴幼稚園，我喺入面想飲杯水都要課金，屌佢老母。

問老師功課問題，又要課金。

有一日，有個叫鳴煒嘅孩子想識我，同我做朋友。

A：接受

B：不接受

我真係恭喜你呀

a

樓主又話揀d

民主社會呀

a，不過叫佢課金先

唔黐線唔睇

樓主出下流浮山先

出世嗰下
範馬家族

支持埋樓主新故

其實依個樓豬係cls，點解個個簡得咁正常
同埋咁多位Ching唔好再係咁Quote文

推